%\documentclass[a5paper,10pt]{article}
%\documentclass[a5paper,10pt]{scrartcl}
%\documentclass[a5paper,10pt]{report}
\documentclass[a5paper, legalpaper ,10pt]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[T2A]{fontenc}
%\usepackage[cp1251]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}


\title{}
\author{}
\date{}

\pdfinfo{%
  /Title    ()
  /Author   ()
  /Creator  ()
  /Producer ()
  /Subject  ()
  /Keywords ()
}

\begin{document}
\maketitle
\thispagestyle{empty}
\begin{flushright}
 \textbf{Администратору сети общежития №6}\\
 \textbf{Санакоеву А.О}\\
\end{flushright}
\begin{center}
 \textbf{Заявление на подключение к информационной сети общежития БГУ}\\
\end{center}
\textbf{Прошу разрешить подключение моего компьютера к информационной сети общежития №6 БГУ}\\
фио:
Пётрик Бирюков 
\\Факультет:
ГумФак
курс:
3
группа:
8\\
Общежитие №6, комната
418
\\\\\textit{\textbf{С положениями об информационной сети БГУ и общежития и правилами работы в них ознакомлен.\\
С требованиями антивирусной защиты в сети БГУ и общежития ознакомлен.\\
С рекомендацией установить домашней страницей страницу внутриуниверситетского сервера INTRANET.BSU, 
так как на нем отражается вся оперативная информация по работе сети ознакомлен.\\
Я уведомлен, что по всем вопросам настройки и работы сети я должен обращаться к администратору сети общежития №6 Санакоеву А.О.\\
Я уведомлен, что информация по вопросам настройки сети общежития и БГУ размещена на сайте университета INTRANET.BSU
в разделе "Информация ЦИТ", а также на сайте нашего общежития.\\
Я также уведомлен, что нарушение правил работы в сети БГУ и общежития влечет за собой отключение от сети БГУ
или общежития, если это не связано с уголовной ответственностью.}}
\begin{tabbing}Дата 
03.12.2012
\quad\= \quad\=Подпись
\underline{\hspace{30pt}      \hspace{30pt}} \end{tabbing}
Администратор  сети общежития БГУ  Санакоев А.О.
\end{document}
